{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156862?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 별장집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に人数を追加する必要がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償を行うこともできます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 現金を含む貴重品の紛失や破損はペンションでは責任を負いません。 退室前にはゴミを分別して食器を洗浄し、客室の鍵を返却しなければなりません。 ペットは入室が禁止されています。 ご予約の一軒家の客室で快適にご宿泊いただけます。 客室は禁煙です。 バーベキュー場があってバーベキューを楽しむことができ、料金は2人基準で20,000ウォン、10人基準で50,000ウォンです。 食事はペンション内で可能で、夏季のみ可能です。 メニューには鶏の水炊き、パテグク、パテグク、ジャガイモチヂミが提供されます。 駐車は可能で、ペンションの前には渓谷があります。 自然の中で大切な人たちと一緒に渓谷で水遊びを楽しむことができます。 また、ペンションの前にはキャンプを楽しめる空間もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に人数を追加する必要がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償を行うこともできます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "現金を含む貴重品の紛失や破損はペンションでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "退室前に行うべきことはありますか？",
            "answer": "退室前にはゴミを分別して食器を洗浄し、客室の鍵を返却しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場があってバーベキューを楽しむことができ、料金は2人基準で20,000ウォン、10人基準で50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "食事は可能ですか？",
            "answer": "食事はペンション内で可能で、夏季のみ可能です。メニューには鶏の水炊き、パテグク、パテグク、ジャガイモチヂミが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンションの前には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "自然の中で大切な人たちと一緒に渓谷で水遊びを楽しむことができます。また、ペンションの前にはキャンプを楽しめる空間もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 484
    }
}